夜晚晚聽農夫首粒粒皆辛苦真係好sad

D歌詞中到呢 19轉眼變左29
人生究竟為左乜 sad完又準備聽朝8點9 無限loop

農夫嘅歌最鍾意就係呢首
尤其人大咗，真係覺得時間過得好快，
同埋有時會覺得做人好無奈

仲有偉大航道

農夫真係香港top 3 rapper

由其是今年岩岩好29
又真係浮浮沉沉 見到d舊朋友會扮睇唔到迴避
聽完更加有感覺

我都好鐘意依首 同 偉大航道
三十歲後聽返真係好sad

真.....

same 不過同你唔同既係都有同舊朋友keep住聯絡

19轉眼變29 轉眼做埋爸爸 時間真係好無情

咁推介mc hotdog嘅九場下半比你

偉大航道 阿遲 重新找到你 返老還童
呢幾首都好鍾意

有首歌叫24
真係世界級
講人得返最後24個鐘會做啲咩

農夫既歌真係陪住我成長
當佢地面同佢地講過一次

巴打我同你一樣
29歲 一事無成 所有舊人都唔想聯絡

同人講親會聽農夫都比人笑
以為佢地係賣笑 其實幾有深度
鍾意 十七年華

佢地點應你

我諗唔會再點出歌架啦 有哂另一半做mc節目又咁好搵

兩首都係經典，尤其是有人要靠你養的時候

每次聽都有唔同感覺
開頭可能只係覺得個melody 好正
跟住就發現啲詞..

以前落酒吧一班人 今日啲啤酒自己飲

幾辛苦都行左大半個人生

真係好撚好撚想返返去細個 重新長大
唉 勞勞役役 好無謂

農夫真係超級underrated